點解咁多歌都咁慘！

好撚慘呀！！！

食完飯又要屙屎

食完屎仲要屙飯😙😙😙

屌那星隔離屋隻貓係連登仔來
晚晚叫春想撚㗎

廳禾BB既哥就5會慘^_^"

邊個夠我慘